黑魔后無人開?

第一次睇
Angelina Jolie好好j

推

再推

國王衰on 9，人地法力無邊，你做到人類國王又點，一隻手指整死你啦。
更何況溝到精靈女王基本上已經天下無敵。

精靈女王啲生活太簡樸唔啱佢?

永遠年輕，扑到入墳墓都得

後生啲就屌就過

你自己就係真愛啦，直接解咒

設定上佢應該唔老得國王幾多

講緊Angelina Jolie

腦補佢全盛時期做羅拉個樣落去而家個樣囉

佢算唔算自己中返自己咒，人見人愛

你咁講又好似係

全劇最賤國王。
女王想殺你，會驚你啲爛銅爛鐵？
仲會係你面前訓著，等你有機會偷左對翼？

Mr. and Mrs. Smith嗰期先係最正

Elle fanning

會唔會係國王準備啲武器拮返自己個女

隻烏鴉變咗萬用工具人

唔係

個咒勁到仆街

個咒以前第一次睇FF 緊係邊種念能力

啲仙女聽佢係王子就覺得佢係真愛？

個kiss都冇cg嘅

點解驚鐵嘅